你地出左黎做野幾年, 依家"草"左幾多錢

我先啦, 出左黎做野3年
銀行得10萬
月薪由15000 到 25000

求其啦屌你老母

多你少少

做野半年多啲
15 萬左右
全部喺股票戶口
銀行大約每個月尾會補番上10000
依家諗緊10000 太多
可能下個同開始留7000 就夠
比多3000 去玩股票

Ching 半年就有15萬

做左6年，得60萬

本來由細到大夾夾埋埋都儲咗7 萬左右

大半年
200k少啲

做左6年幾
廿零萬

1萬同100萬
都無乜分別
利申：草咗加埋依兩日利是有1000$

留名等吹水大會

0 月光族 玩美股輸埋

花錢就有份

19歲出黎做左12年
銀行長期得3 4萬

都正常 唔好同人比較

23歲 做野一年。7位數

咪搞事

標準答案
25歲 100萬

有無人好似我咁 人工低時慳d駛儲埋佢 好境果時又係慳d駛儲埋佢
最後好境又好 唔好境又好都都係慳d駛真正覺得自己窮人思維

3年，而家儲咗80幾萬，有10萬係靠舊年美股

關你撚事咩

同你差唔多 細細個就草
但銀行每月得3k

睇你點儲
儲係銀行唔投資就真窮人思維

有小量股票投資 始終投資唔係必贏 血汗錢唔敢亂黎

正常

2年 24萬
Meet唔到連登仔target

讀緊書 十萬

做咗年幾，差唔多廿萬

重有幾十萬老豆以前比嘅零用，不過我冇點洗，出咗嚟做嘢佢就冇比了

Ching 放咁多落股票戶口

慢慢黎啦 接受風險能力低既話唔好玩短炒基本冇咩問題

5年幾，百幾萬左右

一年，十萬....
冇任何娛樂，冇同朋友出過去食飯

唔緊要啦本來無一物何處惹塵埃

唉

做左野6年 儲左120萬

做左4年野 儲左80萬 結婚-20萬 勞力士-15萬 得返40個左右

3年半 股票戶口700k+
銀行戶口長期得5000做生活費

3.5年 兩球

上年全年儲得10萬
今年到而家兩個月已經儲左5萬
見到戶口啲錢一路越嚟越多其實都幾治癒

結婚廿萬？搞左d咩

十幾年，三千零萬

學生，二十萬

畢業左8年，中間去左working holiday 2年，裸辭休息過半年，其他時間就係有工作響身，而家有差不多100萬，大部分係投資回報

8年
300萬左右

我出左黎做野3年
銀行得100100
月薪由15100 到 25100

做左一年半 儲左26萬

現實個個都係住緊公屋搵萬零蚊一個月

未做嘢，40萬

咩工升得咁快big 4?